(求救)開唔到機啊啊啊啊啊

開機有嗶聲，大概係三下之後停一停再三下，一直重覆

有冇巴打知乜事

拎去整
試過類似情況。我果陣係長嘟唔著
啲人話底板出問題

唔該各位巴打，其實上面個表有我Google過
不過好似係三下長音

試下攞條RAM 出黎吹下

唔該巴打，聽日放工試試，Good night

如果都係開唔到既話
建議拎去原廠整
千奇唔好貪平去咩垃圾電腦城到整
會得不償失
認真

應該塊底板玩撚完